% !TEX TS-program = LuaLaTeX
\documentclass[a4paper,12pt]{book}
\usepackage[these]{uapagedegarde}

\usepackage{polyglossia}
\setmainlanguage{french}

%------- Titre, auteur et date
\title{Titre sur deux lignes. Première ligne\\ deuxième ligne}
\author{Marc}{Dupont}
%\date{19 septembre 2016}
\numerothese{167350}

%------- le(s) directeur(s) et/ou le(s) coencadrant(s)
\directeur{Ray}{Reddington}{agent double}
\coencadrant{Élisabeth}{Keen}{agent du FBI}

% ------- Les rapporteurs
\rapporteur{Barth}{Simpson}{fils, Les Simpson}
\rapporteur{Homer}{Simpson}{Responsable de la sécurité à la centrale nucléaire de Springfield}
% ------- Le jury
\jury{Sakura}{Haruno}{Ninja, Konoha}{Examinateur}
\jury{Élisabeth}{Keen}{agent du FBI}{Co-encadrant}
\jury{Ray}{Reddington}{agent double}{Directeur}
\jury{Barth}{Simpson}{fils, Les Simpson}{Rapporteur}
\jury{Homer}{Simpson}{Responsable sécurité, centrale nucléaire de Springfield}{Rapporteur}
\jury{Naruto}{Uzumaki}{Ninja, Konoha}{Examinateur}
%-------

\begin{document}

\maketitle

\end{document}
